（公投）究竟初戀係咪男人一生中最愛？

係
唔係

個個都唔同掛？
我個ex嗰時散咗五年以上都重用緊張合照做whatsapp background

睇下咩心態開始㗎咋喎
有啲係為拍拖而拍拖，有啲係真係鍾意人

會覺得而家個個係一生最愛

我都係
小妹仲比咗隻pig pig 佢

我唔係個時都係見人靚 去flirt佢 點知佢個fd受落 變左溝佢個fd 但兩個都唔係好鍾意

唔會 因為靚過佢初戀瘦過佢初戀

絕對唔係

大家點睇

唔係，我初戀一d都唔靚

即係靚女會難忘啲？

初戀唔一定係最愛，但係最愛嘅一定係初戀